Read me 

このデータはBlender2.8用です。2.7では読み込めないのでご注意ください。


【天候の変え方】

	1:プロパティエディタから、ワールドタブ(赤い地球儀マーク)を開く。

	2:カラーの下の写真マークのプルダウンメニューから適宜画像(Window01_XXXXXXX.png)を開く。

	3:強さを変更する。
	※晴れ:1.1 曇り:0.6  夕方:0.8  夜:0.5
	
	4:オブジェクトモードでアウトライナからTenki_Colorオブジェクトを選択する。

	5:プロパティエディタのマテリアルタブ(赤いチェッカー柄の球マーク)もしくはシェーダーエディタからテクスチャのカラーに繋がっている画像をプルダウンメニューから変更する。※シェーダーでの「強さ」の値は変更しないこと

	6:晴れの場合はSunny_Lightを、夕方の場合はSunset_Lightのレンダーで無効を解除する(アウトライナの右端カメラマーク)。	※Sunset_Light_Adjusterは無効にしないこと


【画面表示やホワイトボード表示を変えたい場合】

	1:変えたいオブジェクトを選択する。

	2:プロパティエディタのマテリアルタブから、ディスプレイの場合はDisplay_XXXXのマテリアルを選択する。ホワイトボードはWhiteBoardを選択。

	3:テクスチャの名前が表示されているところのX印をクリックする。
		※「放射」の中にある。表示されていない場合は左の三角をクリックすると出てくる。
	
	4:「開く」で任意の画像を読み込む。	※一度Blender内に読み込んだことがあれば、写真マークのプルダウンから選択できる。	※読み込む画像は1:1に限らず、画面のスクリーンショット等でもよい。


【配線を動かしたい場合】

配線のオブジェクトにはそれぞれカーブが設定されており、その頂点を動かすと自動的に動くようになっている。


【蛍光灯の色を変えたい場合】

蛍光灯自体の色はマテリアルで変わる。周りに写る蛍光灯の色や、光源としての機能は蛍光灯のすぐ下にあるライトが担当している。




								小澤佑太  2019/07/26